[文宣] 共產黨對我地咁好, 點會害我地呀，外國勢力！

[文宣線] 集思廣益: 藍絲點解唔驚共產黨? 點令佢地驚

祖國咁強大, 共產黨對我地咁好, 點會害我地呀, 你地班後生俾外國勢力煽動,搞亂香港, 冇共產黨你地食屎啦

唔好屌on9,真係好多人咁諗架！我身邊都有鬼佬係pro gov添，都係覺得當地政府點會對人民唔好呀。

知己知彼, 百戰百勝,所以小弟睇左好多微信維穩文,好多藍絲日日都睇微信,先唔好講target大陸人話港獨既文

就咁歌頌中國, e.g."中國護照不一定能帶你去世界任何地方，但能把你從任何地方接回家！", "中國強大,先冇俾外國壓榨"都好多
總括黎講，佢地只係睇到中國好既一面

(個人觀察身邊人，大家可以補充)
以前黎香港有2大類,不論資產階級,一種係驚共產黨(咁當中有人都係同時為左搵食), 另一種就係只係為左搵食。咁1997又走左好多驚共產黨既人

而家送中條例引令大家反對係因為對中共既不信任同恐懼。但對此無感既人絕大部分都係覺得中國強大,中共點會害香港呢,你地俾外國勢力呃左啦,香港要靠中國架無論係資金,糧食定whatever

而家身邊有唔少中產有車有樓有受到高教育都可以係藍絲,打住政治冷感既旗幟，埋沒良知, 話示威者係暴徒,阻住佢地賺錢
另一邊係搵餐食既(較低教育)，香港地,阻人發達罪大惡極。好多藍絲廢老屋企掛埋毛主席既畫像拜架

兩邊既共同點都唔係唔會覺得係政治制度問題令人上街。所以你地係暴徒, 只破壞冇建設既暴徒，訴求仲越來越多

睇住日日跳樓浮屍既新聞佢地都覺得係假。

呢2種人都有冇左一種意識，就係共產黨有幾恐怖。

好似我以前都有懷疑過法輪功, 到底活摘器官係咪真既,咁而家有眼得見新疆既情況。香港CCTVB同藍報好少詳細報導新疆

既然中共冇得出老解，宣傳咁多浮屍跳樓, 令我地驚而唔上街 (小弟好希望所有新聞係炒車雖然機會好微), 我地有冇得反利用，令到藍絲驚共產黨
再配合新疆集中營,新屋嶺,新疆嶺同黑警暴力做個大宣傳？

Sorry 1999,希望大家明我想表達咩

自推

推

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

Push

問題其實唔係佢地唔知中共衰野，只係影響唔到佢地
最支持中共既一般係兩類
有錢廢老/公屋廢老
夾心階層最慘
所以講左咁耐，堅持攬炒先有用
因為對面不斷宣傳係示威者搞到民不聊生
可見中共係中國歷代最狗最賤既政權識得講大話沬黑分民革命民眾

佢地真係唔信中共衰野架，新疆都覺得係必需

之前咪有單大陸人撐政府最後俾人拆左間屋要瞓街嘅

一句收佢皮：乜你而家喺香港/深圳買得起樓咩

政府有責任架喎

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

幾單

有一個係租屋強拆
一個係阿婆間屋強拆

其實有幾多人唔知地下黨既存在？

地下錢莊 中國銀行

有樓有錢嘅藍絲點算
有日幫佢整手機個時見到wallpaper係刁大大

你咪反問下佢，如果喺而家咁嘅市道（6月前）白手起家，有冇可能喺香港買到層樓LOL，個問題可以差唔多...。如果佢講共享大灣榮耀+真係肯喺大陸買樓嘅話我佩服佢添Lol（前提佢無喺香港呃公屋綜援）

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書